有邊套動漫係中二到爆?

四天王個堆

鎖鏈戰記 不過唔好睇

同埋齊木楠雄既海藤瞬

閃電十一人 黑子的藍波

當然係 在下坂本 有何貴幹?

日常系的異能戰鬥

鋼之鍊金術師

睇下會有幾多負樣

皮

叛逆的魯魯修
日常系異能戰鬥
刀劍神域
中二病也要談戀愛
魔法高校的劣等生

目隱都市的演繹者
新房臭到睇唔落去
不過歌就幾好聽

冇中二皇冠

一定係death note

多啦a夢

fate

所有非日常類動畫

空之境界

閃靈

血界戰線
打住中二旗號既群像音樂劇

Ubw線完美演譯

Eva

呢套竟然冇人講
銀河美少年 颯爽登場

鐘意就鐘意啦
中二

㙮利班

最高指令